根本去尖咀住易俾人封死, 睇地圖都知, 由旺角, 紅磡, 油麻地警處已經包實成個尖咀

黑警向南推, 紅磡封東面, 油麻地包大角咀海邊, 成尖咀三角形包實晒

首先你要分到邊個係示威者邊個係市民邊個係遊客先

搞笑，黑警要調動，大把狗車可用

咁你提個地方出嚟未？

如果黑狗開始包圍前進，塔mtr走，游擊戰呀，設障設陷阱，不長期守同一地方，要因時勢而變策略

捉到狗一隻

尖沙咀行街都唔俾？？

旺角街道先係最繁亂 亂 中 中間有橫街 向前油麻地向後又深水埗仲可以出埋大角咀 問題無人識原點匯聚
前前 後後 火車捐山窿